全民投票！最後兩日！黃色娛樂圈需要大家投票！又話要黃色娛樂圈？？？點解輸緊既？？？

又話要黃色娛樂圈？
全民投票
一齊投票支持兩個因發聲而比cctvb打壓既藝人啦

民選最佳女主角 - 李佳芯

民選最佳女配角- 林秀怡

另外分享

劇集橋段都輸緊

邊套？

依家龔水爬左頭
集中投教束包圍校長室反DQ啦

真係當玩

收到 睇睇先 個人我就點都投上面我講果兩個
整體就會投呢個

因為被政治打壓既人係更需要我地去支持

[民選最佳戲劇橋段 ]😡《教束》學生包圍校長室集氣反DQ / ViuTV

唔好意思，比我推陣

推推

TVB劇集投乜鬼嘢啊？

睇你點睇，劇集我就唔會投CCTVB
但會支持被政治打壓既人

自推

支持喱騷好過